邊到剝智慧齒平？

我兩隻智慧齒打模訓低左再唔剝會影響格離兩隻牙

菲臘牙科

睇情況 唔同價錢架

檢查下先囉 問下啲醫生意見
正路會照張360° X光
打橫晒好有可能要睇專科

好似好貴

唔會 會refer你去政府醫師 好似幾舊水搞我掂
但要好早去排